日本貧民窟–實地偷拍3

日本貧民窟–實地偷拍3

終於有

你講個mv係咪呢個

其實清呢條片都放左上youtube一段時間
我都睇左，不過反而覺得第一集最好睇
睇哂3集之後反而覺得有啲爛尾

LM 繼續支持

呢一集直情似係無內容,可能事實呢個區全部都係得呢類野睇無乜野好再講,有啲失望.

西成呢